番大陸重陽,有呢D野先係正

點睇?

小心入境嗰陣海關會check
非法藏有煙火炮竹好似會拉

落馬洲返香港要過X光機, 小心

入面d chemical先係精髓
倒出嚟，運返香港

chok下chok下一個唔好彩有火花你到時真係玩攬炒

你運到翻香港？
哂氣

sf博大霧

add water
my friend